<?xml version="1.0"?>
<gameList>
	<game>
		<path>./audiosettings.rp</path>
		<name>Audio</name>
		<desc>Configuraciones de audio .Elija predeterminado auto, jack de 3.5mm o HDMI. Controles del mezclador, y aplicar configuraciones predeterminadas.</desc>
		<image>/home/pi/RetroPie/retropiemenu/icons/audiosettings.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./bluetooth.rp</path>
		<name>Bluetooth</name>
		<desc>Regístrese y conéctese a dispositivos bluetooth. Anule el registro y elimine los dispositivos , visualice los dispositivos registrados y conectados.</desc>
		<image>/home/pi/RetroPie/retropiemenu/icons/bluetooth.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./configedit.rp</path>
		<name>RetroArch Config Editor</name>
		<desc>Cambie las opciones comunes de RetroArch y edite manualmente las configuraciones de RetroArch, las configuraciones globales y las configuraciones que no son de RetroArch.</desc>
		<image>/home/pi/RetroPie/retropiemenu/icons/configedit.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./filemanager.rp</path>
		<name>Administrador de archivos</name>
		<desc>Administrador de archivos básico de ASCII para Linux que le permite navegar, copiar, eliminar y mover archivos. Nota: Hace falta enchufar un teclado.!</desc>
		<image>/home/pi/RetroPie/retropiemenu/icons/filemanager.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./retronetplay.rp</path>
		<name>RetroArch Net Play</name>
		<desc>Configure las opciones de RetroArch Net play, elija host o cliente, puerto, IP de host, marcos de demora y su apodo.</desc>
		<image>/home/pi/RetroPie/retropiemenu/icons/retronetplay.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./runcommand.rp</path>
		<name>Run Command Configuration</name>
		<desc>Cambie lo que aparece en la pantalla del comando de ejecución. Habilite o deshabilite el menú, habilite o deshabilite el diseño en cuadro y cambie la configuración de la CPU.</desc>
		<image>/home/pi/RetroPie/retropiemenu/icons/runcommand.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./removemedia.sh</path>
		<name>Media Removal Utility</name>
		<desc>Esta utilidad eliminará cualquier archivo multimedia (boxart, cartart, snap, wheel) que exista que no tenga un archivo rom correspondiente.

Esta utilidad solo funcionará si está utilizando la siguiente estructura de carpetas.

boxart - imágenes de boxart
cartart - cartart image
snap    - video snaps
wheel   - marquesina o imágenes de la rueda

Puede seleccionar sistemas individuales para eliminar el exceso de archivos multimedia.</desc>
		<image>./icons/removemedia.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./raspiconfig.rp</path>
		<name>Raspi-config</name>
		<desc>Configurador oficial incorporado en Raspberry Pi. Cambie la contraseña de usuario, las opciones de arranque, la internacionalización, la cámara, agregue su pi a Rastrack, overclock, overscan, división de memoria, SSH y más.</desc>
		<image>./icons/raspiconfig.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./esthemes.rp</path>
		<name>ES Themes</name>
		<desc>Instalar, desinstalar o actualizar temas de EmulationStation. Los themes creados por MasOS Team, se pueden previsualizar en http://es-themes-masos.ml/</desc>
		<image>./icons/esthemes.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./retroarch.rp</path>
		<name>Retroarch</name>
		<desc>Inicia la GUI de RetroArch para que pueda cambiar las opciones de RetroArch. Nota: Los cambios no se guardarán a menos que haya habilitado la opción "Guardar configuración al salir".</desc>
		<image>./icons/retroarch.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./wifi.rp</path>
		<name>WiFi</name>
		<desc>Conéctese o desconecte de una red wifi , configure su wifi. NOTA: Para realizar esta configuracion hace falta un teclado!</desc>
		<image>./icons/wifi.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./splashscreen.rp</path>
		<name>Splash Screens</name>
		<desc>Habilite o deshabilite la pantalla secundaria en el inicio de EmulOS. Elija una pantalla secundaria, descargue nuevas pantallas emergentes y regrese la pantalla secundaria a la predeterminada.</desc>
		<image>./icons/splashscreen.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Deshabilitar Overscan.sh</path>
		<name>Deshabilitar Overscan</name>
		<desc>Quita los marcos negros que aparecen en la pantalla alrededor de la imagen (ajusta la imagen para que se vea en la pantalla entera).</desc>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Habilitar Overscan.sh</path>
		<name>Habilitar Overscan</name>
		<desc>Ajusta la imagen para que se vea en la pantalla entera, en caso de que se vea la imagen más grande que la pantalla.</desc>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Instalar Boton de encendido.sh</path>
		<name>Instalar Boton de encendido</name>
		<desc>Habilita la opción de encender la Raspberry mediante un botón conectado al GPIO.</desc>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Instalar musica de fondo.sh</path>
		<name>Instalar música de fondo</name>
		<desc>Instala la musica de fondo en EmulOS para emulationstation.</desc>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Instalar Pistola Aimtrak.sh</path>
		<name>Instalar Pistola Aimtrak</name>
		<desc>Instala todos los drivers necesarios para poder usar la pistola Aimtrak en advance-mame 1.4 con los juegos compatibles con ello. Necesitas dicha pistola y realizar una configuración previa.</desc>
	</game>
	<game>
		<path>./rpsetup.rp</path>
		<name>EmulOS-Setup</name>
		<desc>Instale EmulOS desde binario o fuente, instale paquetes experimentales, controladores adicionales, edite recursos compartidos de samba, scraper personalizado, así como otras configuraciones relacionadas con EmulOS.</desc>
		<image>./icons/rpsetup.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./PersonalizarMasOS.sh</path>
		<name>Personalizar EmulOS</name>
		<desc>Muchas opciones mas para EmulOS con solo un clic.

Podras instalar:

Bezels
Launching image screens
Video Loading Screens

O tambien podras hacer overclock.

</desc>
		<image>./icons/pmasos.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./Switch To Attract Mode.sh</path>
		<name>Cambiar a Attract Mode</name>
		<desc>Cambiar al entorno gráfico Attract Mode</desc>
		<image>./icons/attractmode.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./systeminfo.sh</path>
		<name>EmulOS Info</name>
		<desc>Aqui puede ver informacion sobre el sistema importante para usted,como por ejemplo....
La IP actual de su dispositivo, temperaturas de CPU - GPU ,ademas puede ver informacion sobre sus discos de almacenamiento.</desc>
		<image>./icons/systeminfo.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./masosextrasall.sh</path>
		<name>EmulOS EXTRAs menu ES</name>
		<desc>Muchas opciones mas para este menu con solo un clic.

Utilidades ,herramientas ,descargas de arts y mucho mas.

Tambien puede actualizar el EmulOS-Script sin introducir nada de codigos.

Con la actualizacion o instalacion del menu termine su aparato se reiniciara automaticamente...</desc>
		<image>./icons/masosextrasall.png</image>
	</game>
</gameList>
