<?xml version="1.0"?>
<gameList>
	<game>
		<path>./bluetooth.rp</path>
		<name>Bluetooth</name>
		<desc>Regístra y conécta dispositivos bluetooth. Anula el registro y elimina los dispositivos y visualiza los dispositivos registrados y conectados.</desc>
		<image>/home/pi/EmulOS/emulosmenu/icons/bluetooth.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./filemanager.rp</path>
		<name>Administrador de Archivos</name>
		<desc>Administrador de archivos básico de ASCII para Linux que le permite navegar, copiar, eliminar y mover archivos. (Es necesario tener teclado conectado)</desc>
		<image>/home/pi/EmulOS/emulosmenu/icons/filemanager.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./raspiconfig.rp</path>
		<name>Raspi-Config</name>
		<desc>Cambie la contraseña del usuario, las opciones de arranque, la internacionalización, la cámara, agregue su pi a Rastrack, overclock, overscan, división de memoria, SSH y más.</desc>
		<image>/home/pi/EmulOS/emulosmenu/icons/raspiconfig.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./retroarch.rp</path>
		<name>Retroarch</name>
		<desc>Inicia la GUI de RetroArch para que pueda cambiar las opciones de RetroArch. Nota: Los cambios no se guardarán a menos que haya habilitado la opción "Guardar configuración al salir".</desc>
		<image>/home/pi/EmulOS/emulosmenu/icons/retroarch.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./retronetplay.rp</path>
		<name>RetroArch Net Play</name>
		<desc>Configure las opciones de RetroArch Netplay, elija host o cliente, puerto, IP de host, marcos de demora y su apodo.</desc>
		<image>/home/pi/EmulOS/emulosmenu/icons/retronetplay.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./runcommand.rp</path>
		<name>Run Command Configuration</name>
		<desc>Change what appears on the runcommand screen. Enable or disable the menu, enable or disable box art, and change CPU configuration.</desc>
		<image>/home/pi/EmulOS/emulosmenu/icons/runcommand.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./wifi.rp</path>
		<name>WiFi agregar o editar config</name>
		<desc>Conéctese o desconecte de una red wifi y configure wifi.</desc>
		<image>/home/pi/EmulOS/emulosmenu/icons/wifi.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./audiosettings.rp</path>
		<name>Audio</name>
		<desc>Configuraciones de audio Elija predeterminado de auto, jack de 3.5 mm o HDMI. Controles del mezclador y aplicar configuraciones predeterminadas.</desc>
		<image>./icons/audiosettings.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./splashscreen.rp</path>
		<name>Configurar Splash Screens</name>
		<desc>Habilite o deshabilite la pantalla secundaria en el inicio de EmulOS. Elija una pantalla secundaria, descargue nuevas pantallas emergentes y regrese la pantalla secundaria a la predeterminada.</desc>
		<image>./icons/splashscreen.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./configedit.rp</path>
		<name>Editar Config</name>
		<desc>Cambie las opciones comunes de RetroArch y edite manualmente las configuraciones de RetroArch, las configuraciones globales y las configuraciones que no son de RetroArch.</desc>
		<image>./icons/configedit.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./rpsetup.rp</path>
		<name>EmulOS-Setup</name>
		<desc>Instale EmulOS desde binario o fuente, instale paquetes experimentales, controladores adicionales, edite recursos compartidos de samba, raspador personalizado, así como otras configuraciones relacionadas con EmulOS.</desc>
		<image>./icons/rpsetup.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./esthemes.rp</path>
		<name>ES Themes</name>
		<desc>Instalar, desinstalar, o actualizar themes de EmulationStation. Muchos themes los puedes ver en nuestra web: http://es-themes-masos.ml</desc>
		<image>./icons/esthemes.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./emulosextrasall.rp</path>
		<name>EmulOS Herramientas y utils</name>
		<desc>Utilidades como para traducir EmulationStation a español en PC y otras opciones</desc>
		<image>./icons/emulosextrasall.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./systeminfo.rp</path>
		<name>Informacion del sistema</name>
		<desc>Vea información útil de su sistema como dirección IP, temperatura, espacio disponible...</desc>
		<image>./icons/systeminfo.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./personalizaremulos.rp</path>
		<name>Personalizar EmulOS</name>
		<desc>Podrás añadir bezels, videoloading screen a tus sistemas y hacer Overclock a tu RPI</desc>
		<image>./icons/personalizaremulos.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Deshabilitar Overscan.sh</path>
		<name>Deshabilitar Overscan</name>
		<desc>Quita los marcos negros que aparecen en la pantalla alrededor de la imagen (ajusta la imagen para que se vea en la pantalla entera).</desc>
		<image>./icons/Overscan Disable.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Habilitar Overscan.sh</path>
		<name>Habilitar Overscan</name>
		<desc>Ajusta la imagen para que se vea en la pantalla entera, en caso de que se vea la imagen más grande que la pantalla.</desc>
		<image>./icons/Overscan Enable.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Instalar Boton de encendido.sh</path>
		<name>Instalar Boton de encendido</name>
		<desc>Habilita la opción de encender la Raspberry mediante un botón conectado al GPIO.</desc>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Instalar musica de fondo.sh</path>
		<name>Instalar música de fondo</name>
		<desc>Instala la musica de fondo en EmulOS para emulationstation.</desc>
		<image>./icons/backgroundmusic.png</image>
	</game>
	<game>
		<path>./EmulOS Utilidades/Instalar Pistola Aimtrak.sh</path>
		<name>Instalar Pistola Aimtrak</name>
		<desc>Instala todos los drivers necesarios para poder usar la pistola Aimtrak en advance-mame 1.4 con los juegos compatibles con ello. Necesitas dicha pistola y realizar una configuración previa.</desc>
	</game>
	<game>
		<path>./Attract-Mode.sh</path>
		<name>Attract Mode</name>
		<desc>Cambiar al frontend Attract Mode.</desc>
		<image>./icons/attractmode.png</image>
	</game>
</gameList>
